啲人話好攰 抗爭真係一時三刻?

香港人三分鐘熱度,我都係呀
但今次真係會唔會最後一次抗爭?
今次風向都係吹向我地個邊 今次唔把握一次機會 仲會有下次?上一次係5年前,仲要拉哂啲做到野既人坐監。呢次全世界都睇緊我地唔可以輸俾一個唔聽人講野既政府。

機會真係得一次

各位無名英雄加油,個舞台已經有人幫你預備好
唔好再分化,加油 香港人有遊行麻煩出一出黎
其實我都好攰,係咁開post
呢十幾日都無好好訓過 係咁睇新聞 返工 遊行
我都知好多人同我一樣都係咁 香港人唔係孤獨架
連登幾時仇基督徒 連登幾時唔話香港人自私 香港幾時有二百萬人?
林鄭都幫我地安排好 團結左香港人
香港人真係唔好錯過今次機會

香港人唔好再三分鐘熱度 政府既笑話笑完
麻煩諗一諗身邊既人 你愛既人
政府一日未話撤回 一日都生活係恐懼當中

香港加油

一日未光復大明王朝老衲誓不罷休

睇到d人話攰，要休息，義士同烈士你地又對唔對得住佢地呀

光佢老母

加油

大家加油

敵人唔會等你休息完先打你

巴打頂住！而家放棄既之前所有努力都前功盡廢愧對一班傷左同犧牲左既兄弟啊！

我地攰
對方都攰
真係睇下邊個捱到最後
一放鬆 比到位對方反擊就玩完

唔好放棄